我 廢過了十三年 (共嗚撚入)

我 今年廿三
當我十歲開始 發現左讀書唔好玩 就走左去左玩魔獸爭霸 當年一部電腦 同阿哥打架都要爭來玩 rpg 膠圖 5v5 同fd一齊玩 每晚玩到唔訓 星期六等入vlan等一個鐘先入到 就係想證明自己有啲用 英雄主義 型囉。

點知 一覺訓醒 仆你個街 中學來既 又要逼輕鐵 又要𥄫每朝同一班車個條學生妹 仲記得 佢會檸轉身 望一望我附近有無空位（我知個時佢無留意過我）
但依個係其中一個返學既動力 大左先知 再搵唔到一個女仔可以一直吸引你視線 一直望住佢傻笑 腦入面幻想 （不解釋）

原來中學 一朝早已經有個前菜
主菜 當然係初中日日尻跑尻叫 上堂訓覺 同老師互屌三百回合 之後再fd返 初中麻 有幾多個真係知道自己溝到女 啲女點睇你（ 自認初中）樣衰 成面暗瘡 又矮 自己照鏡都笑三聲 放學打既機 cso 星夢 唔知cso有幾多人玩過喪屍ser 當年日日玩住聽古巨基既愛與誠 獨男 開咪同幾十人吹水 諗起好開心
依三年 係我人生廢得最誇張既三年 無點溫過書 靠出貓 三年都試升 又比我升到。

之後 有人睇再說吧

wanna listen

講